721白衣人案︱周天行終認白衣人先動手 官：肢體碰撞，咁係乜先？玩碰碰車呀？

前年7.21元朗白衣人襲擊事件，6名被告今在區域法院繼續受審。法官葉佐文繼續就控方的開案陳詞提出多番疑問，不滿控方沒有敍述案發詳情，僅以「發生暴力衝突」、「發生爭執」和「肢體碰撞」等字眼交代；主控周天行在法官追問下交代有關字眼所代表的詳情，法官聽罷揶揄謂：「哦，『發生暴力衝突』六個字原來咁多嘢。」主控又在法官多番追問下，同意當日是白衣人首先動手，黑衣人則以滅火筒及消防喉噴射還擊，葉官聞言反問：「即係黑衣人作出不成功嘅抵抗，白衣人就繼續打？」

案件開審至今已三天，惟仍未傳召證人。法官葉佐文繼續就控方的開案陳詞提出多番疑問。葉官主動詢問控方，開案陳詞中提及元朗站內有「暴力衝突」，究竟是甚麼意思。

主控周天行回應指，雙方互相指罵及擲物。葉官不耐煩地謂：「即係雙方對打？點樣衝突，可唔可以講清楚啲？」葉官又追問控方謂：「邊面打邊面先？」周至此才補充謂是白衣人先動手，用藤條和木棍襲擊黑衣人，黑衣人則用隨手拾起的滅火筒和消防喉噴射還擊。

葉官再問：「咁黑衣人有冇打人？白衣人有冇繼續打？」周指黑衣人沒有，但白衣人有。葉官聞言謂：「即係黑衣人作出不成功嘅抵抗，白衣人就繼續打，可唔可以咁講？」

周補充謂雙方衝突「打下停下」，又指「白衫有停手，但黑衫就繼續聚集喺度」，並謂實情是每當黑衣人出閘，便會被白衣人追打；而當黑衣人走上月台，白衣人又會再追打。葉官聞言揶揄謂：「哦，『發生暴力衝突』六個字原來咁多嘢嘅。」遂要求周在案情中補回相關描述。

開案陳詞又指，白衣人與黑衣人在元朗站內激烈爭執，爭執瞬即演變為暴力衝突，「衝突正酣之際」，白衣人開始揮動木棍和藤條。

葉官見狀再次批評謂，控方沒交代所謂「衝突」的詳情，直接便跳到白衣人揮棍的部份，並質疑：「呢度啱唔啱㗎，定一話一開始白衣人就打佢哋㗎？」葉官更謂：「『正酣』係乜嚟？對掌定氣功？」葉官隨後說：「而家唔係用倒敍法時空交錯，嗰啲唔係拍片喎，你好似剪咗片咁喎而家。」

葉官亦對控方開案陳詞提及有關7月22日凌晨事件的描述仔細查問，包括書面陳詞僅稱白衣人與黑衣人在英龍圍外「發生爭執」，以及不久後升溫演變成「暴力衝突」，追問控方究竟當中牽涉甚麼動作及事件。周口頭交代指白衣人先是用木棍及長枝條毆打黑衣人，又向黑衣人擲物，雙方並有「肢體碰撞」。

葉官仍未滿足，答謂：「我知，肢體碰撞。咁係乜先？玩碰碰車呀？」控方此時才再補充指，白衣人及黑衣人雙方互有拉扯動作，並互有出拳打對方面部，當中涉及被告鄧懷琛及「飛天南」吳偉南在英龍圍外聯同其他白衣人，與黑衣人發生「爭執和暴力衝突」的部份。控方補充指是白衣人與黑衣人互相拉扯及出拳，而白衣人將雪糕筒及雨傘掟向黑衣人一方。聆訊繼續。

做控方做到幫辯方諗好曬求情理由咁

連個官都頂唔順個黑底檢控

cls 其他case又唔見佢哋咁
仲話香港有法治

唔講以為周天含係辯方

碰碰車

呢個檢控好撚癲

狗同政府一早寫好個故事劇本係高佬帶大量黑衣人搗亂，少量白衣人出黎保家衛國

而家個官句句都jer住晒
係咪想犯國安法？

我以為2邊都係辯方添

支體踫撞

做控方做到好似辯方咁
連個官都睇唔過眼
(但係唔好用良心法官嚟形容，依家係冇良心法官)
好彩唔係象牙塔法官審
(當然象牙塔法官就升去上訴庭)

好撚野依家控方做埋辨方

法治

點解淨係描述喺西鐵站，屌你老母黃昏喺雞地已經開始打人啦，廚師周其他途人有撚還手呀

係

『正酣』係乜嚟？對掌定氣功？

y

法官只係正常做嘢
大佬呀
你控方不斷幫被告辯護
肉酸到咁
荒死人唔知721係政府同班白衫人勾結

實際上 係

皇軍都係唔小心放咗把劍入南京市民體內姐

「周指黑衣人沒有，但白衣人有。」

身為已宣誓人士，周天行已違反誓言及國安法

「手臂延伸」呢樣野，都係跟大佬學㗎姐

遮住個主語，以為姓周條友係辯方

等睇話action and reaction pair
所以叫肢體踫撞

推

個官要做埋控方嗰份

dead body又返生

你南京有人暴力傷害皇軍先

個官可能有親人或者朋友被打

doj班畜生利用審訊篡改歷史

鳩到呢...

個官心諗你地要放生啲鄉黑就唔好擺我上檯

話唔定律政司好快會不提證供起訴

兩面都係辨方係難討論啲

周天行仆街死全家啦！

周天行忍唔住自爆了

push

我屌 真係控方？
呢D case 可唔可以私人檢控

真心cls
周天行條撚樣做到咁鳩肉酸

有啲肢體碰撞咁囉
衝突正酣時 南京暴徒用身體襲擊皇軍財物
當時勢均力敵 旗鼓相當

依單案全香港都知咩事，控方咁玩即係當個官係弱智
只要個官有返少少自尊會嬲

南京人有心抹黑皇軍 收咗盟軍錢自殺

控方: 我冇野講

官商鄉黑 禍港四人幫

周天行個個月豆咁多 做野可唔可以認真少少
丟晒我地藍絲既架

三點水加個去字係咩字？
sorry 香港冇呢個字

香港人果然係圈養豬
呢到睇黑衣人數起碼多白衣一倍有多啦
比人追住打

利申: 我係現場一定一拳一個

控方做到咁撚樣垃圾肉9酸

個官咁撚正氣,係咪想做完呢單還市民公道就以後唔撈?

等你俾晒錢去提私人檢控
大波驊就會幫你撤銷

講個笑話比大家聽 主控係告緊白衣人

根本連個官721都有睇晒直播啦，一個知道成件事點樣發生嘅人，你叫佢點樣接受呢啲咁嘅混亂描述

其實黑狗同意將案件搬上法庭，即係已經預先傾掂數
邊個入去踎，邊個判感化，邊個罰款or守行為，邊個做污點證人(如果有)

「哦，『發生暴力衝突』六個字原來咁多嘢嘅。」遂要求周在案情中補回相關描述。

屌係呢班垃圾真係處處維護

弱智仔咁
控方做埋辯方果份

個官幾時頂唔順 彈句 其實你地係咪唔想告 ##do

控方做埋辯方果份

咩黑衣人 ？分明係市民 差好遠喎

係白衣人周街毆打市民 搞清楚

721鄉黑警畜合作，警畜！死全家！

講真，唔係史詩級紅官（咩練錦鴻吳重儀蘇文隆鄭紀航）都頂唔順呢單嘢啦係咪啊，真係當個官弱智架喎

真係畜生， 我講律政司

祝各位鄉黑遲下俾人強硬收地 無得老 恭喜恭喜

控方變辯方咁撚樣

辯方律師周天行都撐得好辛苦，好盡責

唧牙膏咁樣 要個官盤翻個檢控官 等個檢控逐d講翻真話出黎

Skywalker 都忍唔住

控方係咪幫白衣人告黑衣人？

南京人反抗皇軍先用最低武力阻止
皇軍就係法律 南京人犯法就係唔啱

眼殘原來skywalker係件冚家剷

想知同白衣人有暴力衝突嘅黑衣人係邊?

睇返呢個官嘅往績都唔算特別藍

以住亦都好鍾意屌鳩律政司同主控

9up 到個官都頂唔順

控方根本就想借力打力，用呢單去打林卓廷同黑衫嗰班，所以喺庭上輕輕掠過，真係賤到仆街

老實講 係

連登仔一個打十個
認真講, 你睇唔到堆人入面幾多女人同老人咩, 男嘅又冇乜武器, 點還手.
唔通真係打功夫咩

到依加都仲想幫白畜淡化件事 唔敢直接講 白衣暴徒直接無差別襲擊市民 沿途只有市民 冇黑衣人
個晚全香港好多人睇緊直播
你呃唔到人 個一晚每一分一秒都仲無記憶猶新 係香港最恐怖既血腥無政府恐怖主義

香港法治lol

分分鐘史詩級紅官都頂唔順

算鳩數啦，捉幾個，重有兩個唔告

做咩事庭上有兩個辨方

辯

個官都幾搶口

紅字嗰段好難睇

根本唔撚想告

google葉官好似比較正常

冇睇內文以為律政司係辯方律師

做控方做到幫班罪犯脫罪

屌你 正仆街黎

控方律師叫乜嘢名

主控周天行

唔係啲法官正常只係一個法官都頂唔順控方啲所謂證據同檢控理由
基本上係連班狗嗰啲證供好多都前言不對後語同冇乜邏輯就算個官點樣幫政府都好牽強

控方唔夠錢開飯呀 爭住做辯方啲野

正常套路，律政司自己友，好彩個官正常，應該睇完721忍唔撚住屌7控方

你講得啱

控方 屌你老母

個官好似幫個控方準備定下一場打上訴咁, 真係屌你老母周天行

其實網上有齊晒資料
淨係呢個gif都有十幾隻啦！
光天化日之下 咁樣公然毆打市民
竟然可以逍遙法外咁耐都未落案起訴

叫班藍畜睇吓主控點柒

律政狗

周天行其它案唔係咁架喎
明眼一睇就知 雙方一定就案情傾過

由於主控放水, 証據不足
白衣人無罪釋放

正苦而家已經慢慢將鄉黑恐怖襲擊市民
改寫到打「黑衫人」，而唔係市民

控方係借依場官司控緊林卓庭個堆, 如果寫到好似今場法官要求咁, 下埸官司點告林卓庭暴動

認喇咩

拎上去支那審啦 屈返白衣人被人打都仲得

d對答睇落似係大狀審緊個被告多d

法治

黑撚到
你話D藍屍唔撚知咩事
TVB講咩就信咩都算
你老母呢D狗閪主控官
根本就知幫緊班黑社會
唔比人禁埋牆
都唔敢講
總之就聚集聚集

其實好撚On9
成班白衫有備而黎 求拉拉個交數
然後咩都入曬還手嘅錯

好明顯係想描寫到黑衣人都有郁手，即係有暴動，搵幾個白衣人入罪就可以入晒所有黑衣人罪

一單案 有兩個辯方，咩料

我建議你地督灰話唔定可以減刑
特別係幕後後人生已完嘅人士

控方擺明揸流攤

政府檢控官 變超級大辯方咁款 仲要幫黑社會恐襲

先唔講咩立場
你老母你做檢控,起碼都盡番自己工作責任啦

政府個劇本係咁架啦
肯定話黑衫挑釁先 打人先 然後白衫先自衛反擊
但一去到「正常少少」既法官做質問細節就知 事實唔係控方所講既咁

法庭莊嚴？控方都做埋辯方，成班做小丑戲

碰撞，用身體撞支棍，周天行唔講黑衫練緊硬氣功

721鄉黑唔好諗住篡改到歷史
好多人當日有睇直播㗎

我完全同你想講既野一樣

拉得啦

如果今次判有罪律政司係咪會上訴判囚太重

個官應該心諗，你放水到咁不如唔撚好檢啦，依加擺我上枱

打佢老母官司咩，控辯官三邊都同一伙，律政屍直接叫停咪算囉

辯方上訴刑期然後dojoke唔派人反駁
減一半都唔奇

又啱 CLS港共

垃圾到
一開始個檢控目的就係要幫被告脫罪

死鄉黑 但唔好忘記
成個恐怖襲擊係同班狗合同組織

就算入左罪, 都會上訴話個官biased, 最後都係無罪

咪撚傻啦
利益面前
撚都要含啦
尊嚴？

呢下我都笑左

.

香港法庭俾依班狗搞到好似清朝地痞衙門咁。

一定會上訴控制檢控程序出錯然後打甩

品格高尚 判罰款算

控方要用呢單案既結論攪黑衣人麻
林卓廷先係佢地目標

律政司d文盲唔識中文就唔好隨便用啦
正酣唔係用係呢d暴力恐襲上囉

個prosecutor 就係打國安法啲case嘅
我係周生就叫國安署拉埋個官一了百了

而家講一拳一個有撚用咩馬後炮

睇到笑撚左
控方變撚做瓣方

香港有法治

球證，旁證，足總都係自己人

球證、旁證、連個講波佬都係自己人，點鬥

應該係直接換法官

七個字： ”無差別恐怖襲擊”

算尻數咪再做戲啦…白衣人無罪釋放，黑衣人尋人滋事，咪合晒你專制派管治要求囉…

「發生肢體碰撞」呢句根本係廢話，一個狂打，一個被虐打，都可以係有肢體碰撞，除非打唔中

其實香港已經亂到9彩，已去到一觸即發的臨界點
黑狗權力大過高官和法官，好多嘢都唔make sense
點解赤共要強行立國安法？就係要鎮住721西還和黑狗作的孽
柒娥已淪為人肉播音筒，讀西環指定的稿，全部共匪慣用字眼

而家想告唔入一個人真係好簡單
d控詞寫到好含糊搞到好多疑點
被告就有疑點利益
法治

黑社會邏輯
(支)=藤支
體=身體
支體碰撞

香港司法制度腐敗成咁，向藍絲傾斜咁明顯

呢批人一齊還拖會唔夠打咩

一早交呢班撚屌出黎就一早完左件事

講兩句扮下法治未死啫

終審班狗都冇
區院會有？

我都以為我睇錯
屌佢老尾

唔會判有罪，因為控方啲證據係黑警搜集

個官心諗：我點幫得你落手

pushh

串到呢

不過我鐘意

唔會啦，聽完之後直接全盤接納狗方證供，誠實可信，控方想點安排就點安排，汪汪

結果係紅官從未用過嘅「疑點利益歸與被告」將會用喺鄉黑身上然後再賠埋訟費

一定要凌遲處死條仆街

根據律政司所列出的招聘條件，申請人必須在香港、英國或澳洲等的認可司法管轄區內取得大律師或律師資格，並在刑事法律及檢控工作方面具備豐富知識和經驗等，獲聘者薪酬可達首長級(律政人員)薪級表第6點，即每月可獲26.5萬港元。律政司預期獲取錄的申請人在2021年內上任。

有冇人可以搵到周天行喺邊到註冊？
寫信師係時候幫手寫信去為佢除名

在《律政人員條例》(第87章)第2A條及附表2所規定的認可司法管轄區*內取得大律師或律師資格；
* 認可司法管轄區包括香港、英國、澳大利亞聯邦各州及領地、加拿大各領地及省(魁北克除外)、新西蘭、愛爾蘭共和國、津巴布韋和新加坡。

基本啦，又冇蒙面又大合照都捉唔到人大家都明咩事

有d擔心佢判埋呢單唔使再返工

以為睇緊三國演義
孫策同太史慈打緊

有人反抗嫁 有個馬尾哥哥都好勇 最後比人抗到爆哂光

果時還手會俾人話鬼， 話冇道德高地

還拖會失民意，見倒水炮車要手牽手坐低，6點後咪撚著黑衫嗌口號

白衫就係賤種狗理應全家死絕

我睇完留言先意識到佢本來係控方

721 元朗警黑合作

Never forget
Never forgive

一個控方 vs 兩個辯方，陽光呀！

呢個官會唔會好快又調職

南京大碰撞

唔識周天行嘅話我以為佢係被告

究竟係控方定辯方？
法治？邊度法治阿？

近排見好多轉控暴動 借問聲呢單有冇

其實真係唔告咪得。攪咁多嘢做乜鳩

PIN this

主控同官都臨時換左
PTR雙方見過一次
故好多野極混亂

律政司: 頂你個法官咁攪一攪我仲點告林卓廷暴動

控方做埋辨方果邊，仲要咁出面真係痴哂線

Push

大律師公會:我睇唔到 唔評論啦

搞清楚呀，乜白衣人同黑衣人
想spin去兩派人打鬥

明明有睇live都知係一群有組織有策劃嘅白色恐怖份子集團無差別襲擊平民

白衣人 就係清一色班鄉黑
但用"黑衣人"黎形容被白衣人圍嘅人, 好誤導，閘入面咩色都有